上兩個星期叫政府禁全日禁食，宜家又屌返政府禁堂食

之後恢復堂食又屌9政府唔收緊限制

有咩問題 唔啱就要屌 諗方法滿足市民係政府責任

第一日上連登

連登式盲反係咁架啦

唔中意呀？Kelvin Quit連登囉

重點都係港共做錯點解要飲食業埋單，想黃店死呀嘛，明既

全部係市民錯，市民叫佢派2萬呀！派咗未？？?

又話聽市民意見嘅？